今晚做好準備，聽朝開花好無

[理性分析] 入黎話你知點解運動會膠著+最近和、勇都少左人參與突發行動

請為明天準備有意義嘅行動